老老實實，麥當勞嗰位老豆買唔到包跟住大吵大鬧係人之常情

可能連登仔未做過老豆或者未供過樓唔會明

將心比己，如果你係個老豆，你比上司屌完，又要OT到夜一夜先走得，你心情會點？

點解要為10蚊嘈？如果你供緊樓，啲錢自然要慳住咁洗，買多少少錢都要諗過度過

一做老豆，為咗個女，連自己僅餘的私人時間都冇埋，返到屋企見個女咁肚餓，幾夜都要仆落去買，加上你又要供樓又要OT又要養老婆，壓力係點可想而知

利申，非片中嗰位老豆，只係香港地類似咁燥嘅老豆老母真係見唔少

生活咁多壓力
食個M記都要俾人呃俾人撚

梗係燥啦

洗撚咁多藉口咩
今次麥當勞係抵屌

我諗佢屌m記不公義多過個少少錢

香港賤民只會focus係少少錢 唔會理公義問題

睇佢個樣似係做啲低賤工俾人屌開
依家有機會就屌鳩人地來發洩多啲

根本唔使理錢
如果$10兩個嘅包同原價嘅包用料係完全一樣
m記冇可能有藉口停止$10賣兩個包俾客

除非m記吹到話賣剩一個包，咁就吹佢唔漲
但而家唔係吖嘛
個老豆反應係過大，但嘈得合理

m記真係話賣剩一個包喎

個老豆係反應大咗, 但麥當勞今次真係唔啱, 單一買就有, 買兩個都有, 但就係無買一送一, 咁叫全日供應 ?

1 睇post個老豆係下晝3點幾買點樣ot到夜一夜
2 咁為個女就唔應該俾佢食老麥

1 唔肯定
2 唔同意

你係岩
弊在所有情節都係你想像出黎
我地見到嘅就只有一個男人拖住個女然後同個M記職員嘈點解冇十蚊兩個漢堡包

新聞已經講咗係夜晚

去消委會或海關投訴啦

係M記大吵大鬧咪俾位人入
就算要現場屌都要冷靜啲理論

如果唔係壓力大點會咁燥？老豆擺明係情緒發洩多過大聲

叫佢咪撚食，俾D骨氣

新聞係引述金拱門聲稱既晚上
你睇返條片，佢重覆咗幾次未夠三點

亦可以係未夠凌晨3點

就算佢係高官咁高人工又點？咪又係俾人屌，最緊要返工時間唔好發晒癲屌人就得

樓豬 供你個閪
第一 圖中附近乃公屋地帶 供乜樓？
第二 $10兩個 $9.5一個 買一個都可以
第三 身為人父/母 係咪會有正餐畀小朋友
第四 如果有正餐 咁其實一個包 一人一半都可以
第五 按照影片中小女孩尺寸 唔會食得曬一個包

講多都係廢話 唔講了
仲撚衰喇呢個人 畀咁嘅嘢自己個女食
咁撚細個呀 飲奶奶喇 食屋企飯喇
你老母 垃圾 枉為人父

垃圾賤民

屌，麪包鋪10蚊都有2個包啦 講到尾咪又係貪小便宜，多多聲氣